[長期置頂]( Show Blocked User - 書面語達人 )

好撚柒鳩煩

( Show Blocked User - 書面語達人 )

pish